[突然]巴塞隆拿球員賽後被驗出服用禁藥

Ho ball

蝗狗靜靜留下負評

笑撚死

聖誕好撚快樂呀！！！！

我搵唔到張圖

聖誕快樂呀死皇狗